有冇人知759仲有冇福島產食品?

M72 福島県伊達市

除左福島，其實可能仲賣緊好多疑似”所謂核災5縣食品”，台灣食藥署一早係２０１５年禁左入口 (最近好似解左)

本次聯合稽查結果，總共清查近3000件產品，共計查獲283件產品製造地疑似為已公告暫停受理輸入報驗之日本福島(19件)、茨城(74件)、櫪木(44件)、群馬(99件)、千葉(47件)等5縣(附件1)，現場已封存疑似違規產品共20.4公噸，所有疑似問題產品均已送檢驗輻射，其中30件產品輻射均未檢出。但因屬於不得輸入之產品，已命業者立即通知下游業者預防性下架。

Ｓｏｕｒｃｅ：

快訊！福島核災5縣食品違規輸台，疑似污染品項清單總整理

製造所固有記号@ウィキ

舊post = [突發] 759 賣疑似福島食品 ！！！